我老婆用罐裝可樂掟我掟到我爆哂光....

你地千祈唔可用可樂罐掟人
好撚痛架！！

而且整爆左整到屋企周圍痴立立
有排抺